有女仔frd諗住今晚同條仔攤牌後就做傻事

應該點做好？好想救翻佢
好多人最後既後盾係家庭 但佢同屋企人關係唔好 所以將愛情當做最後既支柱/避風港 所以如果愛情都無埋 佢既情緒好可能喺果一刻引爆到最崩潰既狀態
除左由我做佢新既支柱 仲有無其他辦法?

真係無辦法了，只能咀佢了

俾我屌一次先啦

試下放過佢啦... 留住佢又點...佢經歷無限loop只會更痛苦

留tg等我溫暖下佢

唔好阻礙大自然嘅規律
叻操是叻唇

佢搞掂之後，個人應該仲暖，到時可以

佢係咪白痴 愛情可以係最唔可靠
話佢知，人生除左愛情，仲有其他樂趣
唔好睇咁多韓劇
抽離下

你同佢執返滯先 好快無事

有人分左10幾次手
有幾次被帽
之後咪搵到個外國老公嫁左去
而家不知幾開心，仔女又乖

佢咁後生驚屎忽咩
唔好因為青春期係咁，荷爾蒙好易失控亂黎
叫佢訓一教，聽日陪佢玩下囉。

唔好因為青春期係咁，荷爾蒙好易失控亂黎而整痛自己

就係由我做佢嘅新支柱

tg:

岩啊....每個知道呢件事既人都只係好驚/唔信呢件事會發生 有幾多人會真係去了解佢內心既感受....我覺得就算我沒資格將佢挽留起人間.....至少都要比佢知道仍然有人會關心佢啦

咁就俾佢知你關心佢啦 可能會留到佢 或者至少留唔到佢都俾佢知你關心佢 令佢做傻事前可以感受多一下少少既溫暖 不過點都好尊重佢既決定啦 我唔支持任何人做傻事但係如果佢決定左 咁其實呢一刻你留得低佢 下一次都留唔到佢 同埋留低左佢 佢都唔會再開口同你講野

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》